網上行續約，sales請入

用開30M
唔想搞安裝，用返30M就得
求plan